法庭+律政師最新判決指引

被捕時身上有LASER筆, 硬物=藏有攻擊性武器
被捕時身上乜都冇=襲警
被捕時身處和平遊行=非法集結 (量刑2年)
被捕時身處無不反對通知書遊行=暴動
被捕時真係DUP黑警=傷人17
以上案情 法庭都唔敢要有實質證據, 黑警把口話係就係

仲有你漏咗呢單
愛支病湯謀殺香港人
唔判超過五年半

係美國討論遊行 = 非法集結

陳慶偉係咪想唔升

仲有
案發時不在場=仍可觸犯暴動罪